［理性討論］航班取消問題

今次政府呢招其實係高明
佢地郁d就取消航班，唔洗人多，有示威就取消再屈埋你地數
成個暑期旺季最旺既8月中令個班同仔女去旅遊既中產不滿
用自己人打自己人

理論上同塞地鐵做法一樣，只要開唔到地鐵/去唔到旅行，就會有人嘈

巴絲打可以考慮一下有咩其他方法，或者講下觀點

最後
光復香港
時代革命